我老豆真係好難捉摸

小弟最近迷上左香江online
6.9嗰日我老豆唔阻止我出去電競比賽
我嗰時以為老豆同我一樣都係黃陣營
6.12我意識到將會係場險惡嘅大型比賽
係朝早寫左封家書，偷偷出左去
夜晚返歸 我老豆屌我
(我當佢係出於關心) 無爆
但係當佢提出啲收錢論嗰啲戇居藍陣營諗法
我就同佢開始互屌
並且當佢係藍陣營嘅一份子
跟住冷戰左一排，唔煮我飯（單親家庭）
小弟作為中六啱啱grad嘅廢青
都算幾大打壓下 話哂無穩定收入
但過一排就無嘢 又唔會阻止我去
只不過每次小弟因為細膽中離比賽
返左屋企 佢就會串鳩我：嗰邊仲搞緊
咁撚早返黎做咩
我都唔理佢 直接入房

直到最近嘅沙田副本 佢又黎料
等陣補